今日與你在輕鐵相遇-ptgf!

係我錯！係我唔小心睇到你個電話，竟然發現你做ptgf,我以為同你有發展機會，我明白你生活係一個悲痛城市。
從小到大都受人催逼，而錢行先，無錢什麼都不是，無錢就等如廢人，多麼膚淺理論。無奈現實令你低頭，好地地一個女仔就咁比依個社會催殘。我真係泣不成聲。

所以我想講 百佳日日有優惠勿相認。